山神回歸！！天交台掛1號波！

全能到仆街！

又落大雨 小妹好驚有射精落街

勁過迪甘斯

全能到仆街

條curve靚能到

瘋狂外圍吊波有撚用咩
入波未呀

你同我定啦

中坑

米屈
me後生青靚白淨ok？

麻撚煩

你老母肉酸！！！

山神唔入波=垃圾

你似黑世3

個個泰b黎

山神唔去三亞要奪冠嗎？

魔性澎湃！

神魔合一

老母肉酸！！